意甲榜首大戰77台免費播

【意甲榜首大戰77台免費播】

星期六晚12點，意甲將會上演祖雲達斯對拿玻里嘅榜首大戰。榜首嘅祖雲達斯喺C朗帶領下暫時6戰全勝，而拿玻里亦拎住5勝1負緊隨其後。呢場榜首大戰份量十足，奇妙電視77台亦會免費直播，意甲球迷留意了。

意假嘢

王騎ready

官網播唔播？追唔撚到佢個閪台

官網播
delay慢過電視喇

祖雲達斯喺C朗帶領下暫時6戰全勝?

有場食牌落場坐

領隊冇得踢都會話佢不敗啦

撞車利

就算坐係場邊都係牙朗帶領

無錯喎
食牌係歐聯

一邊開now621睇利車
一邊開77睇呢場

R國盃

sor
回緊上邊6勝位ching